［無圖］識食一定食LadyM

話說新開左間LadyM， 女友話好想去試。咁我就帶左佢去食🤤整鬼你，又真係幾好味

實情係想去食ladyM 。點知日日中午都賣哂。

女友就話去McCafe食新出嘅千層旦糕，佢話M記都算係LadyM😂😂😂 笑死我

Uncle M下話？

打手死全家